唔想掛住人不如喺度吹水

會分散下注意力
好似係

同另一半嗌交 心煩

我掛住既人 掛住第二個

我掛住既人應該從來無掛住我[black] [/black]

無另一半 人生無意義了

我係咪識你

我愛的人 他已有了愛人

慘啲，佢無拍拖，不過我係佢眼中應該只係好友......

好掛住佢 佢呢排勁冷淡，話想諗下野 不如話比我聽你諗咩
利申：非情侶

做到朋友好過計都無得傾

唔會掛 你係邊個

佢知你鍾意佢？

不如樓豬講下故

知 我地大家都鐘意大家，但有d事令我我依一刻唔可以一齊住

即使關係親密亦會分手
昨日你依然溫柔 今天痛失所有

諗緊你諗咩

係咩事

我淨係係想比佢知我好掛住佢

唔講咩事啦 唔想d人相認我
呢幾日過得好慢 好想星期六可以見到佢

hi

同樣情況，但係情侶

雖然鐘意佢 但佢好冷淡 想放棄

我覺得佢知我掛住佢

不過佢唔care

點算我覺得我會犯賤whatsapp佢 呢個咁脆弱嘅時候比我見到你哋呢個post 太好了

大家一樣

Same

曾經相愛過 但永遠都唔會再走翻埋一齊
最可怕的是「曾經」

我係唔係做錯咗啲咩

一見鍾情左個人，但佢唔鍾意我

唔需要做錯啲咩
感覺唔岩就算再好都冇用

明明本身好似有小小小小小小機

我而家連佢ig都unfollow左了

費事俾位自己FF(無論係好定壞方向）

有時同佢當朋友傾傾下
佢又會同我講鐘意咗邊個男神
一係就掛住ex
其實好sad
但都扮冇事

唔好follow返

連掛住一個人既機會都無

成日都係講掛住ex 聽到咁樣就好唔開心

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲係藍tick呀呀呀呀呀

就算想都唔敢啦

要approve架

人在遠方

蟬沒有和唱

我而家只可以喺到等佢搵我

掛住又點 I'm nothing

起碼你有星期六呢個目標丫

我同佢最後通訊已經係3w...

I know that feel bro

呢兩個禮拜瘋狂嗌交

全部都係我自己開始

其實我好愛佢，但係覺得佢同我一齊好辛苦
佢把口永遠唔講，只會將所以有攬上身
連體諒佢都變成壓力

啱啊

等 寂寞到夜深
你已經不讀不回我成日了

之後仲要問點算好，揾唔揾佢好，佢咁問我又點答好，唯有講掛住咪揾佢。

揾佢老母咩